屌幻星，安東蛇又屈機

雞樂哥

樓主似弱智

冰人唔只似
真係重度

對曼城姐有幾屈？

樓主又扮睇波

呢條撚樣黎

我係golden波台傾波時你未出世 老友